### 安装提示
系统mac，需要安装virtualbox，vagrant，vagrantmanager，以及brew install ansible

然后进入到该文件夹里面，执行vagrant up命令，第一次启动时间略微长，因为本地没有centos/7镜像。

当启动起来之后就可以愉快的玩耍啦！！！

gitlab默认请访问http://localhost:9000

jenkins默认请访问http://localhost:9010

jenkins默认admin密码在执行之后有打印，请查看。

注意：gitlab安装可能因为网络问题会有错误，请注意。

rundeck nginx sestatus selinux